反勝但一啲熱血feel都無，利記都算係史上第一隊

相信99%人睇完既反應都係 嗯，哦

邊夠我獌反勝psg咁熱血

傷兵滿營成班幼幼
頭三十分鐘比你PSG禁住屌
最後完成左1-3反杯晉級
真係好撚熱血
此生無憾

嗯，哦
利申：非猁

點解咁無聊都可以開個post

咩叫足球? 曼聯話比你聽咩叫足球

我反應係

嗯，哈，哈，哈，嗯

high到1分鐘打咁多字?

係嘅，反cup個下望望個鐘，81分鐘，早咗喎？

似扑野時啲叫聲

因為係人都知-6嬴番黎

樓主好酸喎

出post打成十鳩1廿隻字
講完好似無講咁
嗯，哦

嗯，哦